你當人係唯一 人地當你係其中之一

個世界就係咁
你以為佢淨係對你好
原來佢都個個都好

I’m not the only one he’s texting

痛快承認呢個事實 早日抽身

唔願意承認

she...

唉 我習慣坐後備座

唉

😂

Yes 被人當係狗咁撚

but u were never the one for me

我都明

Never make someone a priority when all you are to them is an option
清醒下 對自己好啲啦